［女神好Dry］38歲JC生日願望想拍拖 有無巴打想幫手？？？

莊思敏(Jacquelin)噚日喺佢38歲正日生日，佢就喺佢銅鑼灣開嘅酒吧搞生日P，兩個妹妹莊思明同莊思華分別都帶埋男友楊明同告祟恩嚟賀佢，同場仲有陳庭欣、清洪契仔巫翊鳴、劉晨芝、湯洛雯等，唔少朋友擺咗派對生日相去朋友圈，兩個妹知道佢鍾意賽車，就訂造咗個賽車手造型蛋糕畀莊思敏，另外其他朋友就準備咗個Hello Kitty造型蛋糕。Jacquelin見到都話好鍾意，還不斷同蛋糕自拍；而另一個立體hello kitty 蛋糕，有唔少人都問佢 ：「乜你鍾意kitty嘅咩？」阿妹解釋：「唔知點解訂錯咗。」

今日《蘋果》就打俾Jacquelin，佢就話同朋友玩到凌晨5點：「噚晚好開心，好多朋友嚟咗，雖然今日唔係假期，不過好多朋友都陪我盡興，玩到凌晨，相信大家今日起身返工都辛苦，今年喺自己酒吧度搞(生日會)，所以成個人狀況就輕熟啲，平時出嚟玩擔心飲醉、又擔心唔見嘢，啲禮物點處理，始終喺相熟地方，玩得盡興。」至於生日願望，Jacquelin直言：「最緊要身體健康，事業順利，有唔同發展，希望可以遇到一段好(姻緣)...雖然唔係急，但都好想拍拖㗎，哈哈！」

拿督

好賤呀

未見過有人著和服樣衰過平時咁多

攝灶罅

嬸嬸

平時已經唔係靚

岡本教主

不了